點解美漫成功過日漫咁多。。。。。。

兩個都係動漫大國，點解日本出唔到avg3咁既大作

鬼佬=型

你想講漫畫定真人電影呀

日漫=毒撚宅男先睇

動乜撚嘢漫啊

你白痴?

動畫+漫畫

兩邊既發展路線都唔同

你會唔會真係睇美漫原著
美漫個故事結構同平時睇開嘅日漫好唔同

識英文= 勁 叻仔
識日文= 毒 無用

聽英文歌 = 潮 有品味 識野
聽日文歌 = 死毒撚 咁大個仔仲聽卡通歌

留鬼佬髮型 = 油頭 型 潮
日系髮型 = 死毒撚標奇立異 留咁長死mk

55

用iphone = 潮 生活態度 身份象徵
用sony手機 = 柒 毒 宅男先買 咩初音機

你係想講電影？
講真美漫除左電影真係垃圾 動畫cartoon 又唔多人睇 遊戲又一般般
日漫除左真人電影外全方面屌打美漫

你都on9

rick and morty屌打一堆垃圾番啦

遊戲你睇真三八 gundam vs呢d垃圾再出聲

利申：各有各好

美漫無吸引力
完

其實無論係日漫定美漫既改編game大部分都係垃圾

唔係美漫成功，而係迪迪尼成功，搞清楚好冇

我鐘意日漫多好多

又係樓主
呢個post好似之前出過

馬爻 口吾 至刂

因為美漫個模式易電影化
呢幾年又咁多呢類漫畫
你咪覺得比較成功

但事實日漫吊打美漫